\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Hier wächst kein Ahorn}   
\index[in]{Dornen und Steine} 

\beginsong{Dornen und Steine}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/hierwachstkeinahorn} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. H\chord{e}ier w\chord{G}ächst der T\chord{D}hym\chord{e}ian, hier w\chord{D}ächst der Ginsters\chord{e}trauch. \\
Und Dornen w\chord{G}achsen \chord{A}aus den S\chord{e}teinen, D\chord{D}ornen aus den S\chord{e}teinen. \\
\endverse

\beginverse
3. H\chord{e}ier w\chord{G}ächst der H\chord{D}ands\chord{e}char, hier w\chord{D}ächst der Flintenl\chord{e}auf, \\
und blüh'n, wie L\chord{G}ilien bl\chord{A}üh'n im M\chord{e}ondlicht, L\chord{D}ilien blüh'n im M\chord{e}ondlicht. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{e}Und m\chord{G}orgen \chord{D}Abe\chord{e}nd, wenn d\chord{D}er Nachtwind w\chord{e}eht, \\
kommt unser G\chord{G}ener\chord{A}al ger\chord{e}itten, G\chord{D}eneral ger\chord{e}itten. \\
\endverse

\beginverse
5. \chord{e}Und br\chord{G}ingt uns R\chord{D}ak\chord{e}i, hej \chord{D}ho bogami h\chord{e}ej, \\
und bringt uns t\chord{G}ausend G\chord{A}oldduk\chord{e}aten, t\chord{D}ausend Goldduk\chord{e}aten. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Jooschen Engelke - Weise: Walter Scherf\\
FA: 101 GB: 123 LB: 182 MO: 87 TS: 296
\end{angaben}
